屌你個閪邊到有得買VALVE INDEX

睇落依家最抵買的VR就係VALVE INDEX

畫面同CONTROLLER仲有基台都係業界頂尖

香港好似冇得買

香港係咁，最廢最貴先有得買

嗰陣VIVE好似都搞咗一年定兩年先喺大舖有得賣, 慢慢等啦, 不過我都好想買佢個手制

過一兩年又有新野啦。。。